愛國者治港街站慘被破壞

大風啫

呢個街站班友隨地亂拋垃圾喎，唔好屈人搞破壞啦

個街站自己跌低咗

點解有國安法個街站都咁唔穩定？

個街站唔出現喺嗰度其實係唔會有事

太大風咋

摩牙

個街站本身有長期病患，唔計！

共匪以為有咗蟈安法就冇獅鳥，太天真

好想睇直播

個站太緊張？

畀藍衣人破壞喎